## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:463
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:201
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:38
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:98
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:165
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:209
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:308
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:58
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:135
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:352
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:364
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "正在嘗試重新連線"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:359
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "發生錯誤！"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:347
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "找不到網路連線"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:92
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} migration(s) applied"
msgstr "已套用 %{count} 個遷移"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:19
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Account"
msgstr "管理員帳號"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:83
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:93
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "At least 12 characters"
msgstr "至少 12 個字元"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:97
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:261
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose a name for your application."
msgstr "為您的應用程式選擇一個名稱。"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:265
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Complete Setup"
msgstr "完成設定"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Configure your application before first use."
msgstr "在首次使用前設定您的應用程式。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:59
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:125
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:147
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contains a digit"
msgstr "包含數字"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:97
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:111
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contains a lowercase letter"
msgstr "包含小寫字母"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:139
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:165
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contains a special character"
msgstr "包含特殊字元"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:111
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:129
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Contains an uppercase letter"
msgstr "包含大寫字母"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create the administrator account."
msgstr "建立管理員帳號。"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Database Connection"
msgstr "資料庫連線"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Database: %{name}"
msgstr "資料庫：%{name}"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disconnected"
msgstr "未連線"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Initial Setup"
msgstr "初始設定"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Migrations"
msgstr "資料庫遷移"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:78
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:25
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:51
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:125
#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:69
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:75
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password requirements:"
msgstr "密碼要求："

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending migrations"
msgstr "待執行的遷移"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:62
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Setup completed successfully!"
msgstr "設定已成功完成！"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Setup failed. Please try again."
msgstr "設定失敗，請重試。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:7
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:16
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:88
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:32
#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.html.heex:12
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:131
#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:10
#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:10
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:86
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:43
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter the 6-digit code from your authenticator app."
msgstr "輸入驗證器應用程式中的 6 位數驗證碼。"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your credentials to continue."
msgstr "輸入您的憑證以繼續。"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.ex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid username or password."
msgstr "使用者名稱或密碼無效。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Or enter this key manually:"
msgstr "或手動輸入此金鑰："

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.ex:65
#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please enter a 6-digit code."
msgstr "請輸入 6 位數驗證碼。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scan the QR code below with your authenticator app to enable two-factor authentication."
msgstr "使用驗證器應用程式掃描下方的 QR 碼以啟用雙因素驗證。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Set Up Two-Factor Authentication"
msgstr "設定雙因素驗證"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:237
#: lib/baudrate_web/live/login_live.ex:39
#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:2
#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:39
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:230
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:147
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:296
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:118
#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "雙因素驗證"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:35
#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verification Code"
msgstr "驗證碼"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.html.heex:27
#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Verify and Enable"
msgstr "驗證並啟用"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome, %{username}!"
msgstr "歡迎，%{username}！"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are signed in as %{role}."
msgstr "您已以 %{role} 身分登入。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your role requires two-factor authentication. Scan the QR code below with your authenticator app."
msgstr "您的角色需要雙因素驗證。請使用驗證器應用程式掃描下方的 QR 碼。"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many login attempts. Please try again later."
msgstr "登入嘗試次數過多，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unable to connect to database. Check your configuration."
msgstr "無法連線至資料庫，請檢查您的設定。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:51
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:167
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:15
#: lib/baudrate_web/live/home_live.ex:30
#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:21
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Boards"
msgstr "看板"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:48
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:164
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:4
#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Profile"
msgstr "返回個人檔案"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to TOTP verification"
msgstr "返回 TOTP 驗證"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Current TOTP Code"
msgstr "目前的 TOTP 驗證碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:88
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:230
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:30
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable TOTP"
msgstr "啟用 TOTP"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "啟用雙因素驗證"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:88
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:172
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:230
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:29
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter one of your recovery codes to log in."
msgstr "輸入您的其中一組救援碼以登入。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your password and current TOTP code to reset your authenticator."
msgstr "輸入您的密碼和目前的 TOTP 驗證碼以重設驗證器。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your password to begin setting up two-factor authentication."
msgstr "輸入您的密碼以開始設定雙因素驗證。"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_codes_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I've saved my recovery codes"
msgstr "我已儲存救援碼"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid credentials. Please try again."
msgstr "憑證無效，請重試。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lost your device? Use a recovery code"
msgstr "遺失裝置？使用救援碼"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Member Since"
msgstr "加入日期"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:90
#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.html.heex:51
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No articles yet."
msgstr "目前沒有文章。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:141
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:290
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:243
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:281
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:49
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:25
#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.ex:21
#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.html.heex:2
#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recovery Code"
msgstr "救援碼"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_codes_live.ex:20
#: lib/baudrate_web/live/recovery_codes_live.html.heex:2
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:4
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:22
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:277
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recovery Codes"
msgstr "救援碼"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:123
#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:4
#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset Authenticator"
msgstr "重設驗證器"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:132
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_codes_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save these recovery codes in a safe place. Each code can only be used once. If you lose your authenticator device, you can use one of these codes to log in."
msgstr "請將這些救援碼保存在安全的地方。每組救援碼只能使用一次。如果您遺失驗證器裝置，可以使用其中一組救援碼登入。"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TOTP QR Code"
msgstr "TOTP QR 碼"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many failed attempts. Please try again later."
msgstr "失敗嘗試次數過多，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_codes_live.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You will not be able to see these codes again!"
msgstr "您將無法再次查看這些救援碼！"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to remove your avatar?"
msgstr "確定要移除頭像嗎？"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:373
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Avatar removed."
msgstr "頭像已移除。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:408
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Avatar updated successfully."
msgstr "頭像已成功更新。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:102
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:248
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:261
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:305
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:501
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:277
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change Avatar"
msgstr "變更頭像"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Crop Avatar"
msgstr "裁剪頭像"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:430
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to process avatar image."
msgstr "處理頭像圖片失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:421
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid image file."
msgstr "無效的圖片檔案。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove Avatar"
msgstr "移除頭像"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:103
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:102
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:91
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:383
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many avatar changes. Please try again later."
msgstr "頭像變更次數過多，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:20
#: lib/baudrate_web/live/auth_hooks.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Access denied."
msgstr "存取被拒絕。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有帳號？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.html.heex:31
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approve"
msgstr "核准"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article created successfully."
msgstr "文章已成功建立。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:8
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to board"
msgstr "返回版面"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:163
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:206
#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:112
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board"
msgstr "版面"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:36
#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:99
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Body"
msgstr "內文"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:55
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:19
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Article"
msgstr "建立文章"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create an account"
msgstr "建立帳號"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳號？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.ex:45
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to approve user."
msgstr "核准用戶失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:234
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.ex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create article."
msgstr "建立文章失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Article"
msgstr "新增文章"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No pending users."
msgstr "沒有待審核的用戶。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:111
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:265
#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending Users"
msgstr "待審核用戶"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:16
#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pinned"
msgstr "置頂"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please select at least one board."
msgstr "請至少選擇一個版面。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posted in"
msgstr "發表於"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.html.heex:13
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Registered"
msgstr "註冊時間"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:108
#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Registration successful! You can now sign in."
msgstr "註冊成功！您現在可以登入。"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:61
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:35
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:28
#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:81
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:36
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:30
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many registration attempts. Please try again later."
msgstr "註冊嘗試次數過多，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.ex:41
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User approved successfully."
msgstr "用戶已成功核准。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account has been created and is pending admin approval. You can sign in, but posting and avatar upload are restricted until approved."
msgstr "您的帳號已建立，正在等待管理員審核。您可以登入，但在核准前無法發表文章或上傳頭像。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:194
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account is pending admin approval."
msgstr "您的帳號正在等待管理員審核。"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:31
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account is pending approval."
msgstr "您的帳號尚待審核。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:256
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:291
#: lib/baudrate_web/live/tag_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "by %{author}"
msgstr "由 %{author} 發表"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Language"
msgstr "新增語言"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:470
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update language preferences."
msgstr "更新語言偏好失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:465
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Language preferences updated."
msgstr "語言偏好已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preferred Languages"
msgstr "偏好語言"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Using browser language settings."
msgstr "使用瀏覽器語言設定。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:105
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:259
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:54
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.ex:37
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理設定"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approval Required"
msgstr "需要審核"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:97
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:13
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:19
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Registration Mode"
msgstr "註冊模式"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:101
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:160
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:108
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "設定已儲存。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Abandon"
msgstr "放棄"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actionable Jobs"
msgstr "待處理工作"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actors"
msgstr "參與者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allowed Domains (federation)"
msgstr "允許的網域（聯邦）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allowlist (allow only specific domains)"
msgstr "允許清單（僅允許指定網域）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:265
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:540
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article deleted."
msgstr "文章已刪除。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block"
msgstr "封鎖"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block all federation with %{domain}?"
msgstr "封鎖與 %{domain} 的所有聯邦連線？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocked Domains (federation)"
msgstr "封鎖的網域（聯邦）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocklist (block specific domains)"
msgstr "封鎖清單（封鎖指定網域）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Federation"
msgstr "版面聯邦設定"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse the boards below, or"
msgstr "瀏覽下方的看板，或"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comma-separated list of domains to allow. Only used in allowlist mode. When empty, all domains are blocked."
msgstr "以逗號分隔的允許網域清單。僅在允許清單模式下使用。留空時將封鎖所有網域。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comma-separated list of domains to block from federation."
msgstr "以逗號分隔的聯邦封鎖網域清單。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:289
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:570
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment deleted."
msgstr "留言已刪除。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:138
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete Article"
msgstr "刪除文章"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:153
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete Comment"
msgstr "刪除留言"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this article?"
msgstr "確定要刪除此文章？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this comment?"
msgstr "確定要刪除此留言？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delivered"
msgstr "已送達"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delivery Queue"
msgstr "遞送佇列"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:242
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss"
msgstr "駁回"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismissed"
msgstr "已駁回"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:93
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:307
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:338
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Domain %{domain} has been blocked."
msgstr "網域 %{domain} 已被封鎖。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:242
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error Rate (24h)"
msgstr "錯誤率（24 小時）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:19
#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:269
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:544
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete article."
msgstr "刪除文章失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:293
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:573
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete comment."
msgstr "刪除留言失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to dismiss report."
msgstr "駁回檢舉失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:225
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to resolve report."
msgstr "處理檢舉失敗。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:114
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:268
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:87
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:200
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:164
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:208
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation"
msgstr "聯邦"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:209
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation %{action} for %{board}."
msgstr "版面 %{board} 的聯邦功能已%{action}。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation Dashboard"
msgstr "聯邦儀表板"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Federation Mode"
msgstr "聯邦模式"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Flag sent to %{domain}."
msgstr "已向 %{domain} 發送檢舉。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Followers"
msgstr "追蹤者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Handled by"
msgstr "由以下人員處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Job abandoned."
msgstr "工作已放棄。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:36
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Job not found."
msgstr "找不到工作。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Job queued for retry."
msgstr "工作已排入重試佇列。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Known Instances"
msgstr "已知實例"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Last Seen"
msgstr "最後出現"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:117
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:271
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderation"
msgstr "審核管理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderation Queue"
msgstr "審核佇列"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No boards configured."
msgstr "尚未設定任何版面。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:327
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No remote actor to send flag to."
msgstr "沒有可發送檢舉的遠端參與者。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No remote instances discovered yet."
msgstr "尚未發現任何遠端實例。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No reports with status \"%{status}\"."
msgstr "沒有狀態為「%{status}」的檢舉。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:11
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:19
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:60
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:176
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:89
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reason:"
msgstr "原因："

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:238
#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report dismissed."
msgstr "檢舉已駁回。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:221
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report resolved."
msgstr "檢舉已處理。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reported Actor:"
msgstr "被檢舉的參與者："

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reported Article:"
msgstr "被檢舉的文章："

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reported Comment:"
msgstr "被檢舉的留言："

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reported by"
msgstr "檢舉人"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:195
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:236
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolution note (optional)"
msgstr "處理備註（選填）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolve"
msgstr "處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolved"
msgstr "已處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send Flag to %{domain}"
msgstr "向 %{domain} 發送檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send a Flag report to %{domain}?"
msgstr "向 %{domain} 發送檢舉報告？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:35
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:53
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:133
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:207
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Visibility"
msgstr "可見性"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome to Baudrate"
msgstr "歡迎來到 Baudrate"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "disabled"
msgstr "停用"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "register"
msgstr "註冊"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:14
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "sign in"
msgstr "登入"

#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "to participate."
msgstr "來參與。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:233
#: lib/baudrate_web/live/tag_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 result"
msgid_plural "%{count} results"
msgstr[0] "%{count} 筆結果"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this article?"
msgstr "確定要刪除這篇文章嗎？"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article updated successfully."
msgstr "文章已成功更新。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:7
#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to article"
msgstr "返回文章"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:603
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment posted."
msgstr "留言已發表。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:301
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:274
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:181
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:252
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:202
#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:234
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:31
#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Article"
msgstr "編輯文章"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File type not accepted"
msgstr "不支援的檔案類型"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No articles found for \"%{query}\"."
msgstr "找不到「%{query}」的相關文章。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:350
#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No comments yet."
msgstr "目前沒有留言。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:112
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:121
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:146
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:177
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:327
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:576
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not authorized."
msgstr "未經授權。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:337
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post Comment"
msgstr "發表留言"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:473
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:498
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:54
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:170
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:236
#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:13
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:68
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:56
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Upload error"
msgstr "上傳錯誤"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:331
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write a comment..."
msgstr "撰寫留言..."

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:492
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write a reply..."
msgstr "撰寫回覆..."

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are not authorized to edit this article."
msgstr "您沒有權限編輯此文章。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:80
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:13
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:51
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Active"
msgstr "啟用中"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:14
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All"
msgstr "全部"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this board?"
msgstr "確定要刪除這個版面嗎？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ban"
msgstr "停權"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:25
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Banned"
msgstr "已停權"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Management"
msgstr "版面管理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:235
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board created successfully."
msgstr "版面已成功建立。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board deleted successfully."
msgstr "版面已成功刪除。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:258
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board updated successfully."
msgstr "版面已成功更新。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot delete board that has articles."
msgstr "無法刪除含有文章的版面。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:267
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:311
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Ban"
msgstr "確認停權"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:41
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit Board"
msgstr "編輯版面"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:209
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to ban user."
msgstr "停權用戶失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:202
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete board."
msgstr "刪除版面失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:423
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to unban user."
msgstr "解除停權失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:394
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update user role."
msgstr "更新用戶角色失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:17
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:195
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:5
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Board"
msgstr "新增版面"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No boards yet."
msgstr "尚無版面。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:110
#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No users found."
msgstr "找不到用戶。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:75
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "None"
msgstr "無"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "On"
msgstr "開啟"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Parent"
msgstr "上層"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Parent Board"
msgstr "上層版面"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:69
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Position"
msgstr "排序"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:249
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:293
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reason (optional)"
msgstr "原因（選填）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search username..."
msgstr "搜尋用戶名稱..."

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:22
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:35
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Slug"
msgstr "短網址"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Slug cannot be changed after creation."
msgstr "短網址建立後無法變更。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unban"
msgstr "解除停權"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:195
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User banned successfully."
msgstr "用戶已成功停權。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:387
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User role updated successfully."
msgstr "用戶角色已成功更新。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:418
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User unbanned successfully."
msgstr "用戶已成功解除停權。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:391
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You cannot change your own role."
msgstr "您無法變更自己的角色。"

#: lib/baudrate_web/live/auth_hooks.ex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account has been banned."
msgstr "您的帳號已被停權。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ban User: %{username}"
msgstr "停權使用者：%{username}"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:265
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:309
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Banning..."
msgstr "停權中…"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by status"
msgstr "依狀態篩選"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:120
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:274
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Boards"
msgstr "管理看板"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:123
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Users"
msgstr "管理使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users by username"
msgstr "依使用者名稱搜尋"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:135
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You cannot ban yourself."
msgstr "您無法停權自己。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:199
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot delete board that has sub-boards."
msgstr "無法刪除含有子版面的版面。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change role for %{username}"
msgstr "更改 %{username} 的角色"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:454
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主題"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:445
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Light theme"
msgstr "淺色主題"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Open navigation menu"
msgstr "開啟導覽選單"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:436
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "System theme"
msgstr "系統主題"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:101
#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.ex:34
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:103
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:139
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:170
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:367
#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:405
#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:255
#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.ex:24
#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.ex:30
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:25
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者。"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "active"
msgstr "啟用中"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "banned"
msgstr "已停權"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "guest"
msgstr "訪客"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "moderator"
msgstr "審核管理"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:211
#: lib/baudrate_web/helpers.ex:238
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "pending"
msgstr "待處理"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actor"
msgstr "執行者"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:125
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "An invite code is required to register."
msgstr "註冊需要邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approve User"
msgstr "核准使用者"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:267
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:173
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ban User"
msgstr "封鎖使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:51
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create Board"
msgstr "建立板塊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:57
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Created"
msgstr "建立時間"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Created By"
msgstr "建立者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:31
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:35
#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete Board"
msgstr "刪除板塊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:67
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Deleted user"
msgstr "已刪除的使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss Report"
msgstr "駁回檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:82
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expired"
msgstr "已過期"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:56
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expires"
msgstr "到期時間"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:58
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:128
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to generate invite code."
msgstr "無法產生邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:154
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to revoke invite code."
msgstr "無法撤銷邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:5
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate Code"
msgstr "產生邀請碼"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid invite code."
msgstr "無效的邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite Code"
msgstr "邀請碼"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:129
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:283
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite Codes"
msgstr "邀請碼管理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite Only"
msgstr "僅限邀請"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:47
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite code generated."
msgstr "邀請碼已產生。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:150
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite code revoked."
msgstr "邀請碼已撤銷。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:126
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:280
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderation Log"
msgstr "管理日誌"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:105
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No invite codes yet."
msgstr "尚無邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No moderation actions recorded."
msgstr "尚無管理操作記錄。"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent Articles"
msgstr "最近文章"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Registration requires an invite code."
msgstr "註冊需要邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolve Report"
msgstr "解決檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:140
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:137
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:112
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Revoke this invite code?"
msgstr "確定要撤銷此邀請碼？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:83
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Revoked"
msgstr "已撤銷"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sub-boards"
msgstr "子板塊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This invite code has already been used."
msgstr "此邀請碼已被使用。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This invite code has been revoked."
msgstr "此邀請碼已被撤銷。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This invite code has expired."
msgstr "此邀請碼已過期。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unban User"
msgstr "解除封鎖"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update Board"
msgstr "更新板塊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Update Role"
msgstr "更新角色"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:81
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:54
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Uses"
msgstr "使用次數"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:25
#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:115
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:36
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "by"
msgstr "由"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:173
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to Sign In"
msgstr "返回登入"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm New Password"
msgstr "確認新密碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:144
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "End User Agreement"
msgstr "使用者條款"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "End User Agreement (Markdown)"
msgstr "使用者條款（Markdown）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "End User Agreement saved."
msgstr "使用者條款已儲存。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:157
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your site-specific terms here..."
msgstr "在此輸入網站專屬條款..."

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your username and a recovery code to reset your password."
msgstr "輸入您的使用者名稱和救援碼以重設密碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to save End User Agreement."
msgstr "使用者條款儲存失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I accept the above terms"
msgstr "我接受以上條款"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I acknowledge that my activities (including IP address, user-agent, and operation history) will be logged for at least 1 year, and I agree to comply with the laws of the country/region where this instance operates."
msgstr "我確認我的活動（包括 IP 位址、使用者代理及操作記錄）將被記錄至少 1 年，並同意遵守本站所在國家／地區的法律。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:29
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "I have saved my recovery codes"
msgstr "我已儲存救援碼"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid username or recovery code."
msgstr "使用者名稱或救援碼無效。"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:146
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Optional site-specific terms shown during registration. Supports Markdown formatting."
msgstr "在註冊時顯示的網站專屬條款（選填），支援 Markdown 格式。"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password reset failed."
msgstr "密碼重設失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password reset successful! You can now sign in."
msgstr "密碼重設成功！您現在可以登入。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:377
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:2
#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:168
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Agreement"
msgstr "儲存條款"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:383
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Signature"
msgstr "儲存簽名檔"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:9
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:282
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save these recovery codes now!"
msgstr "請立即儲存這些救援碼！"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:180
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:361
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signature"
msgstr "簽名檔"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:226
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Signature updated."
msgstr "簽名檔已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:11
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:284
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "These codes are the only way to recover your account if you lose your password. Each code can only be used once. Store them in a safe place."
msgstr "這些救援碼是您忘記密碼時恢復帳號的唯一方式。每個救援碼只能使用一次，請妥善保管。"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many attempts. Please try again later."
msgstr "嘗試次數過多，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:374
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your signature (Markdown supported, max 500 characters)"
msgstr "您的簽名檔（支援 Markdown，最多 500 字元）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:179
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Moderator"
msgstr "新增版主"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:441
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "確定要刪除此回覆？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Moderators"
msgstr "看板版主"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to add moderator."
msgstr "無法新增版主。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:143
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:174
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update article."
msgstr "更新文章失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Guest (public)"
msgstr "訪客（公開）"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Minimum role to post"
msgstr "最低發文角色"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Minimum role to view"
msgstr "最低檢視角色"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:53
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderators"
msgstr "版主"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No moderators assigned."
msgstr "尚未指定版主。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pin"
msgstr "置頂"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:145
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove this moderator?"
msgstr "確定要移除此版主？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:172
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select a user..."
msgstr "選擇使用者..."

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This thread is locked. No new comments can be posted."
msgstr "此討論串已鎖定，無法發表新回覆。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:224
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unlock"
msgstr "解除鎖定"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unpin"
msgstr "取消置頂"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:52
#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View / Post"
msgstr "檢視 / 發文"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No comments found for \"%{query}\"."
msgstr "找不到「%{query}」的相關評論。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:387
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This article has been deleted."
msgstr "這篇文章已被刪除。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add All"
msgstr "全部新增"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:294
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add all %{count} missing domains to blocklist?"
msgstr "將所有 %{count} 個缺少的網域新增至封鎖名單？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:174
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:183
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Added %{count} domains to blocklist."
msgstr "已將 %{count} 個網域新增至封鎖名單。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Authorized Fetch (Secure Mode)"
msgstr "驗證擷取（安全模式）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:255
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocklist Audit"
msgstr "封鎖名單稽核"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocklist Audit URL"
msgstr "封鎖名單稽核 URL"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blocklist audit failed."
msgstr "封鎖名單稽核失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:158
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Keys"
msgstr "看板金鑰"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:257
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Compare your local domain blocklist against an external known-bad-actor list. Configure the audit URL in Admin Settings."
msgstr "將本地網域封鎖名單與外部惡意行為者名單進行比對。請在管理設定中設定稽核 URL。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disabled (public GETs allowed)"
msgstr "停用（允許公開 GET 請求）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:147
#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Domain %{domain} added to blocklist."
msgstr "已將網域 %{domain} 新增至封鎖名單。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:332
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Domains you block that are not in the external list (informational only)."
msgstr "您封鎖的但不在外部名單中的網域（僅供參考）。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enabled (require HTTP signatures on GETs)"
msgstr "啟用（GET 請求需要 HTTP 簽名）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:271
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "External List"
msgstr "外部名單"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Extra in Local Blocklist"
msgstr "本地封鎖名單的額外項目"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to fetch external blocklist."
msgstr "擷取外部封鎖名單失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key Rotation"
msgstr "金鑰輪替"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Key rotation failed."
msgstr "金鑰輪替失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Keys rotated successfully."
msgstr "金鑰已成功輪替。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local Blocklist"
msgstr "本地封鎖名單"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:283
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Missing"
msgstr "缺少"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Missing from Local Blocklist"
msgstr "本地封鎖名單缺少的項目"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No blocklist audit URL configured. Set it in Admin Settings."
msgstr "未設定封鎖名單稽核 URL。請在管理設定中設定。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Overlap"
msgstr "重疊"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:182
#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rotate Keys"
msgstr "輪替金鑰"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:140
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rotate RSA keypairs for federation actors. The new public key will be distributed to followers via an Update activity."
msgstr "輪替聯盟行為者的 RSA 金鑰對。新的公開金鑰將透過 Update 活動分發給追蹤者。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rotate Site Keys"
msgstr "輪替站台金鑰"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rotate keypair for %{board}?"
msgstr "輪替 %{board} 的金鑰對？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rotate site keypair? This will invalidate existing signatures."
msgstr "輪替站台金鑰對？這將使現有的簽名失效。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Run Audit"
msgstr "執行稽核"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "URL to an external domain blocklist (CSV or JSON). Used by the federation dashboard audit feature."
msgstr "外部網域封鎖名單的 URL（CSV 或 JSON）。用於聯盟儀表板的稽核功能。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "When enabled, unsigned GET requests to ActivityPub endpoints return 401. WebFinger and NodeInfo remain public."
msgstr "啟用後，未簽名的 GET 請求在 ActivityPub 端點將返回 401。WebFinger 和 NodeInfo 仍保持公開。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.html.heex:354
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your local blocklist matches the external list perfectly."
msgstr "您的本地封鎖名單與外部名單完全一致。"

#: lib/baudrate_web/live/recovery_code_verify_live.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please enter a valid recovery code (format: xxxx-xxxx)."
msgstr "請輸入有效的救援碼（格式：xxxx-xxxx）。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:44
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:46
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Max %{count} images, %{size} MB each. Images displayed at the end of article."
msgstr "最多 %{count} 張圖片，每張上限 %{size} MB。圖片將顯示在文章末尾。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:66
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:187
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:339
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Some images failed to upload."
msgstr "部分圖片上傳失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Boards"
msgstr "管理看板"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Federation"
msgstr "管理聯邦"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Invites"
msgstr "管理邀請碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Moderation"
msgstr "管理檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Moderation Log"
msgstr "管理操作紀錄"

#: lib/baudrate_web/live/admin/pending_users_live.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Pending Users"
msgstr "管理待審核用戶"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Users"
msgstr "管理用戶"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password Reset"
msgstr "重設密碼"

#: lib/baudrate_web/live/setup_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Setup"
msgstr "初始設定"

#: lib/baudrate_web/live/totp_reset_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TOTP Reset"
msgstr "TOTP 重設"

#: lib/baudrate_web/live/totp_setup_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TOTP Setup"
msgstr "TOTP 設定"

#: lib/baudrate_web/live/totp_verify_live.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TOTP Verification"
msgstr "TOTP 驗證"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:402
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Decrease font size"
msgstr "縮小字體"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:410
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Increase font size"
msgstr "放大字體"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Avatar preview"
msgstr "頭像預覽"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:396
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Font size"
msgstr "字體大小"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:427
#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:119
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:170
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:145
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by action"
msgstr "依操作篩選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Report status"
msgstr "檢舉狀態"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:42
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:59
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Uploaded image"
msgstr "已上傳的圖片"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:94
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上傳"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:443
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete comment"
msgstr "刪除留言"

#: lib/baudrate_web/components/layouts/root.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Skip to main content"
msgstr "跳至主要內容"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit History"
msgstr "編輯紀錄"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit History — %{title}"
msgstr "編輯紀錄 — %{title}"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "History"
msgstr "紀錄"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No edit history available."
msgstr "沒有編輯紀錄。"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Revision list"
msgstr "版本列表"

#: lib/baudrate_web/controllers/feed_xml.ex:43
#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Version #%{number}"
msgstr "第 %{number} 版"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: lib/baudrate_web/live/article_history_live.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "by %{editor}"
msgstr "由 %{editor} 編輯"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:355
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Markdown preview"
msgstr "Markdown 預覽"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.ex:92
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count}d ago"
msgstr "%{count} 天前"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.ex:91
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count}h ago"
msgstr "%{count} 小時前"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.ex:90
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count}m ago"
msgstr "%{count} 分鐘前"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:237
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Controls who can send you direct messages."
msgstr "設定誰可以傳送私訊給您。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Conversation not found."
msgstr "找不到對話。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:266
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "DM access setting updated."
msgstr "私訊權限設定已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this message?"
msgstr "刪除此訊息？"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:229
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Direct Messages"
msgstr "私訊"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Direct messages are not end-to-end encrypted. Do not share sensitive information."
msgstr "私訊未經端對端加密，請勿分享敏感資訊。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to delete message."
msgstr "刪除訊息失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to send message."
msgstr "傳送訊息失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:269
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update DM access setting."
msgstr "更新私訊權限設定失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:96
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:33
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Followers only"
msgstr "僅追蹤者"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:141
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:58
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:174
#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.ex:35
#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:76
#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:94
#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:10
#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Message"
msgstr "新訊息"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No messages yet."
msgstr "尚無訊息。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:87
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No messages yet. Send the first one!"
msgstr "尚無訊息，傳送第一則吧！"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nobody"
msgstr "不允許任何人"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:256
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong."
msgstr "發生錯誤。"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Start a conversation from a user's profile page."
msgstr "從使用者的個人頁面開始對話。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many messages. Please slow down."
msgstr "訊息傳送過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:137
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type a message..."
msgstr "輸入訊息⋯⋯"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Who can send you direct messages"
msgstr "誰可以傳送私訊給您"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You"
msgstr "您"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:176
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can only delete your own messages."
msgstr "您只能刪除自己的訊息。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You cannot send messages to this user."
msgstr "您無法傳送訊息給此使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/conversations_live.ex:89
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.ex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "just now"
msgstr "剛才"

#: lib/baudrate_web/live/login_live.ex:84
#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account temporarily locked. Try again in %{seconds} seconds."
msgstr "帳號暫時鎖定，請在 %{seconds} 秒後重試。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Admin Login Attempts"
msgstr "管理登入嘗試"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by username"
msgstr "依使用者名稱篩選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by username..."
msgstr "依使用者名稱篩選⋯⋯"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:132
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:286
#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Login Attempts"
msgstr "登入嘗試"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No login attempts recorded."
msgstr "無登入嘗試紀錄。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: lib/baudrate_web/live/admin/login_attempts_live.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot delete a protected system board."
msgstr "無法刪除受保護的系統看板。"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to mute user."
msgstr "靜音使用者失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mute %{username}"
msgstr "靜音 %{username}"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mute this user? Their content will be hidden from your view."
msgstr "確定要靜音此使用者？其發佈的內容將會從您的檢視中隱藏。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:390
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Muted Users"
msgstr "已靜音的使用者"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:392
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No muted users."
msgstr "沒有已靜音的使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:415
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:417
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unmute %{username}"
msgstr "取消靜音 %{username}"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User muted."
msgstr "已靜音使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:251
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:171
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User unmuted."
msgstr "已取消靜音使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to messages"
msgstr "返回訊息列表"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search by username..."
msgstr "以使用者名稱搜尋..."

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users"
msgstr "搜尋使用者"

#: lib/baudrate_web/live/conversation_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type a username to search."
msgstr "輸入使用者名稱以進行搜尋。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:2
#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Breadcrumb"
msgstr "導覽路徑"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:42
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Main menu"
msgstr "主選單"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:178
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:168
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User menu"
msgstr "使用者選單"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:159
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:185
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:250
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fair"
msgstr "普通"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:91
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:109
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:127
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:145
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:163
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:155
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:173
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:191
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:209
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Met:"
msgstr "已達成："

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:662
#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:670
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:91
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:109
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:127
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:145
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:163
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:155
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:173
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:191
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:209
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:227
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Not met:"
msgstr "未達成："

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:644
#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:652
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Page %{number}"
msgstr "第 %{number} 頁"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:620
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pagination"
msgstr "分頁導覽"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:155
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:181
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Password strength"
msgstr "密碼強度"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:626
#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:634
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolution note"
msgstr "處理備註"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:170
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select moderator"
msgstr "選擇版主"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:160
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:186
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Strong"
msgstr "強"

#: lib/baudrate_web/live/password_reset_live.html.heex:158
#: lib/baudrate_web/live/register_live.html.heex:184
#: lib/baudrate_web/live/setup_live.html.heex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Board Moderator"
msgstr "新增看板版主"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block Domain"
msgstr "封鎖網域"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Block User"
msgstr "封鎖使用者"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File too large"
msgstr "檔案過大"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:155
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File too large (max %{size})"
msgstr "檔案過大（上限 %{size}）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove Board Moderator"
msgstr "移除看板版主"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users to add as moderator"
msgstr "搜尋要新增為版主的使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:158
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users..."
msgstr "搜尋使用者…"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many files"
msgstr "檔案數量過多"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many files (max %{n})"
msgstr "檔案數量過多（上限 %{n} 個）"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unblock Domain"
msgstr "解除封鎖網域"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_log_live.ex:71
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unblock User"
msgstr "解除封鎖使用者"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:283
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{n} B"
msgstr "%{n} B"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{n} KB"
msgstr "%{n} KB"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:289
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{n} MB"
msgstr "%{n} MB"

#: lib/baudrate_web/controllers/feed_controller.ex:102
#: lib/baudrate_web/controllers/feed_controller.ex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{username}'s articles"
msgstr "%{username} 的文章"

#: lib/baudrate_web/controllers/feed_controller.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles in %{board_name}"
msgstr "%{board_name} 的文章"

#: lib/baudrate_web/components/layouts/root.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Atom Feed"
msgstr "Atom 訂閱"

#: lib/baudrate_web/components/layouts/root.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Atom Feed"
msgstr "看板 Atom 訂閱"

#: lib/baudrate_web/components/layouts/root.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board RSS Feed"
msgstr "看板 RSS 訂閱"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to enable TOTP. Please try again."
msgstr "啟用 TOTP 失敗，請重試。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:93
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid or expired token."
msgstr "無效或已過期的憑證。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:279
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid recovery code. Please try again."
msgstr "復原碼無效，請重試。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:85
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:232
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid session."
msgstr "無效的工作階段。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:144
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "驗證碼無效，請重試。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts/root.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "RSS Feed"
msgstr "RSS 訂閱"

#: lib/baudrate_web/controllers/feed_controller.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent articles by %{username}"
msgstr "%{username} 的近期文章"

#: lib/baudrate_web/controllers/feed_controller.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent articles on %{site_name}"
msgstr "%{site_name} 的近期文章"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:108
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:159
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Session expired. Please log in again."
msgstr "工作階段已過期，請重新登入。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "TOTP configuration error. Please contact an administrator."
msgstr "TOTP 設定錯誤，請聯絡管理員。"

#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:127
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:167
#: lib/baudrate_web/controllers/session_controller.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many failed attempts. Please log in again."
msgstr "失敗嘗試次數過多，請重新登入。"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "delivered"
msgstr "已送達"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "dismissed"
msgstr "已駁回"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "open"
msgstr "開放"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "resolved"
msgstr "已處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:190
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} report dismissed."
msgid_plural "%{count} reports dismissed."
msgstr[0] "已駁回 %{count} 則檢舉。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} report resolved."
msgid_plural "%{count} reports resolved."
msgstr[0] "已處理 %{count} 則檢舉。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} report selected"
msgid_plural "%{count} reports selected"
msgstr[0] "已選取 %{count} 則檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:275
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} user approved."
msgid_plural "%{count} users approved."
msgstr[0] "已核准 %{count} 位使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:342
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} user banned."
msgid_plural "%{count} users banned."
msgstr[0] "已封鎖 %{count} 位使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} user selected"
msgid_plural "%{count} users selected"
msgstr[0] "已選取 %{count} 位使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Approve Selected"
msgstr "核准所選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:286
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ban %{count} User"
msgid_plural "Ban %{count} Users"
msgstr[0] "封鎖 %{count} 位使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ban Selected"
msgstr "封鎖所選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Confirm Resolve"
msgstr "確認處理"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss Selected"
msgstr "駁回所選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dismiss all selected reports?"
msgstr "駁回所有選取的檢舉？"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No users selected for ban."
msgstr "未選取任何使用者進行封鎖。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:226
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolve %{count} Report"
msgid_plural "Resolve %{count} Reports"
msgstr[0] "處理 %{count} 則檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolve Selected"
msgstr "處理所選"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Resolving..."
msgstr "處理中…"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select %{username}"
msgstr "選取 %{username}"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select all reports"
msgstr "全選檢舉"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select all users"
msgstr "全選使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select report #%{id}"
msgstr "選取檢舉 #%{id}"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:256
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Member since"
msgstr "加入日期"

#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{remaining} of %{limit} invites remaining"
msgstr "剩餘 %{remaining} / %{limit} 個邀請名額"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:136
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite code not found."
msgstr "找不到邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:55
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:125
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite quota exceeded."
msgstr "邀請碼配額已用完。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:55
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invited User"
msgstr "受邀用戶"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:144
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:293
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:21
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "My Invites"
msgstr "我的邀請碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/users_live.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "User banned successfully. %{count} invite code(s) revoked."
msgstr "用戶已成功停權。已撤銷 %{count} 個邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:76
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can only revoke your own invite codes."
msgstr "您只能撤銷自己的邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You haven't generated any invite codes yet."
msgstr "您還沒有產生任何邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:52
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.ex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your account is too new to generate invite codes."
msgstr "您的帳號太新，尚無法產生邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:112
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:209
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:313
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many actions. Please try again later."
msgstr "操作過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many searches. Please try again later."
msgstr "搜尋過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:240
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are commenting too frequently. Please try again later."
msgstr "留言過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are editing too frequently. Please try again later."
msgstr "編輯過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:193
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are posting too frequently. Please try again later."
msgstr "發文過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:118
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copied!"
msgstr "已複製！"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:119
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:121
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:94
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Copy invite link"
msgstr "複製邀請連結"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:160
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:163
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:135
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite QR code"
msgstr "邀請 QR 碼"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:129
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:130
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:104
#: lib/baudrate_web/live/user_invites_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Show QR code"
msgstr "顯示 QR 碼"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:63
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} unread message"
msgid_plural "%{count} unread messages"
msgstr[0] "%{count} 則未讀訊息"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:175
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:38
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:180
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already following this actor."
msgstr "已追蹤此使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:183
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not follow actor."
msgstr "無法追蹤此使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:142
#: lib/baudrate_web/live/following_live.ex:51
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:211
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not unfollow actor."
msgstr "無法取消追蹤此使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:116
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:146
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:154
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:381
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:32
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow"
msgstr "追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:176
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:244
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow rate limit exceeded. Please try again later."
msgstr "追蹤頻率超過限制，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow request sent."
msgstr "已發送追蹤請求。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:95
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:212
#: lib/baudrate_web/live/following_live.ex:26
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:4
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Following"
msgstr "追蹤中"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Looking up remote actor..."
msgstr "正在查詢遠端使用者⋯"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:177
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote actor"
msgstr "遠端使用者"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:121
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to follow"
msgstr "登入以追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:186
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:45
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:99
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:138
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:373
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollow"
msgstr "取消追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:183
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:96
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollow this actor?"
msgstr "確定取消追蹤此使用者？"

#: lib/baudrate_web/live/following_live.ex:48
#: lib/baudrate_web/live/following_live.ex:68
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:208
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:273
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollowed successfully."
msgstr "已成功取消追蹤。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:155
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:192
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:220
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You are not signed in."
msgstr "您尚未登入。"

#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You haven't followed anyone yet."
msgstr "您還沒有追蹤任何人。"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:98
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:217
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.ex:34
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:3
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:15
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Feed"
msgstr "動態"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View original"
msgstr "查看原文"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your feed is empty."
msgstr "你的動態是空的。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:248
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already following this user."
msgstr "已追蹤此使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article"
msgstr "文章"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not follow user."
msgstr "無法追蹤使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/following_live.ex:71
#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:276
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:123
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not unfollow user."
msgstr "無法取消追蹤使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow %{username}"
msgstr "追蹤 %{username}"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:234
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Followed successfully."
msgstr "已成功追蹤。"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:149
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:204
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:34
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:357
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Local"
msgstr "本站"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:226
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No users found for \"%{query}\"."
msgstr "找不到「%{query}」的使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:55
#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search for users or remote actors to follow"
msgstr "搜尋要追蹤的使用者或遠端行為者"

#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollow %{username}"
msgstr "取消追蹤 %{username}"

#: lib/baudrate_web/live/following_live.html.heex:42
#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:370
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unfollow this user?"
msgstr "確定取消追蹤此使用者？"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.ex:237
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You cannot follow yourself."
msgstr "您無法追蹤自己。"

#: lib/baudrate_web/live/tag_live.ex:41
#: lib/baudrate_web/live/tag_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles tagged #%{tag}"
msgstr "標記 #%{tag} 的文章"

#: lib/baudrate_web/live/tag_live.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No articles found with tag #%{tag}."
msgstr "找不到標記 #%{tag} 的文章。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/boards_live.html.heex:94
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accept Policy"
msgstr "接受政策"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Accept policy updated."
msgstr "接受政策已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Already following"
msgstr "已追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Anyone can post to this board"
msgstr "任何人皆可發文至此看板"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:339
#: lib/baudrate_web/live/user_profile_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bio"
msgstr "自我介紹"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bio updated."
msgstr "自我介紹已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:43
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:6
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board Follows"
msgstr "看板追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board follow removed."
msgstr "已取消看板追蹤。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board follow request sent."
msgstr "看板追蹤請求已送出。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/federation_live.ex:196
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board not found."
msgstr "找不到看板。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:161
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not find remote actor."
msgstr "找不到遠端使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:127
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Current Follows"
msgstr "目前追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create board follow."
msgstr "建立看板追蹤失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update accept policy."
msgstr "更新接受政策失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Follow Remote Actor"
msgstr "追蹤遠端使用者"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage Follows"
msgstr "管理追蹤"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:132
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No follows yet."
msgstr "尚未追蹤任何人。"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Only followed actors can post to this board"
msgstr "僅被追蹤的使用者可發文至此看板"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remote actor not found."
msgstr "找不到遠端使用者。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:354
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Bio"
msgstr "儲存自我介紹"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:59
#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search for a remote actor to follow (e.g. @user@domain)"
msgstr "搜尋要追蹤的遠端使用者（例如 @user@domain）"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:351
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Tell others about yourself (max 500 characters)"
msgstr "介紹自己（最多 500 字元）"

#: lib/baudrate_web/live/board_follows_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You don't have permission to manage this board."
msgstr "您沒有管理此看板的權限。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Image not found."
msgstr "找不到圖片。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Image %{number}"
msgstr "圖片 %{number}"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Display name updated."
msgstr "顯示名稱已更新。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:106
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Save Display Name"
msgstr "儲存顯示名稱"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:103
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your display name (max 64 characters)"
msgstr "你的顯示名稱（最多 64 個字元）"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:7
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} items"
msgstr "%{count} 則項目"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article posted!"
msgstr "文章已發佈！"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Post"
msgstr "發佈"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:37
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Oh! I just had a thought!"
msgstr "啊！我突然有個想法！"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:133
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:184
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 comment"
msgid_plural "%{count} comments"
msgstr[0] "%{count} 則留言"

#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:58
#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: lib/baudrate_web/live/feed_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "commented on"
msgstr "留言於"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:313
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Of course it runs %{link}! Your public information hub!"
msgstr "當然是跑 %{link}！您的公開資訊集散地！"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article not found."
msgstr "找不到文章。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/moderation_live.ex:277
#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:553
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comment not found."
msgstr "找不到留言。"

#: lib/baudrate_web/live/auth_hooks.ex:162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Too many requests. Please try again later."
msgstr "請求過於頻繁，請稍後再試。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:309
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article forwarded to board."
msgstr "文章已轉發至看板。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:330
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to forward article."
msgstr "轉發文章失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forward to Board"
msgstr "轉發至看板"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:268
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search boards"
msgstr "搜尋看板"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:264
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search boards..."
msgstr "搜尋看板..."

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:323
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You do not have permission to post in this board."
msgstr "您沒有權限在此看板發文。"

#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles by %{username}"
msgstr "%{username} 的文章"

#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to profile"
msgstr "返回個人檔案"

#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Comments by %{username}"
msgstr "%{username} 的留言"

#: lib/baudrate_web/live/user_content_live.html.heex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "in %{article}"
msgstr "於 %{article}"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Light Theme"
msgstr "亮色主題"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Dark Theme"
msgstr "暗色主題"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:82
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} unread notification"
msgid_plural "%{count} unread notifications"
msgstr[0] "%{count} 則未讀通知"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:77
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:193
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.ex:30
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:21
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部標為已讀"

#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:101
#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Mark as read"
msgstr "標為已讀"

#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No notifications yet."
msgstr "目前沒有通知。"

#: lib/baudrate_web/live/notifications_live.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You'll be notified when someone replies, mentions you, or follows you."
msgstr "當有人回覆、提及或追蹤您時，您會收到通知。"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "followed you"
msgstr "追蹤了您"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "forwarded your article"
msgstr "轉發了您的文章"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "liked your article"
msgstr "讚了您的文章"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:250
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "mentioned you"
msgstr "提及了您"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:255
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "posted an announcement"
msgstr "發布了公告"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:248
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "replied to your article"
msgstr "回覆了您的文章"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "replied to your comment"
msgstr "回覆了您的留言"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:256
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "sent you a notification"
msgstr "發送了通知給您"

#: lib/baudrate_web/helpers.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "submitted a moderation report"
msgstr "提交了檢舉報告"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:335
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:356
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update notification preferences."
msgstr "更新通知偏好設定失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:288
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Notification Preferences"
msgstr "通知偏好設定"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browser Push Notifications"
msgstr "瀏覽器推播通知"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Choose which notifications you receive."
msgstr "選擇要接收哪些通知。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Configured"
msgstr "已設定"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:268
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Disable Push"
msgstr "停用推播"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:276
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enable Push"
msgstr "啟用推播"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:313
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to enable push notifications."
msgstr "啟用推播通知失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate VAPID Keys"
msgstr "產生 VAPID 金鑰"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:297
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:315
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In-App"
msgstr "應用程式內"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public Key"
msgstr "公鑰"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:298
#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:327
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Push"
msgstr "推播"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:307
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Push notification permission was denied by the browser."
msgstr "瀏覽器拒絕了推播通知權限。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:281
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Push notifications are not supported by this browser."
msgstr "此瀏覽器不支援推播通知。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Push notifications disabled."
msgstr "推播通知已停用。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:290
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Push notifications enabled."
msgstr "推播通知已啟用。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:131
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This will generate new VAPID keys. Existing push subscriptions will stop working. Continue?"
msgstr "這將產生新的 VAPID 金鑰。現有的推播訂閱將會失效。確定要繼續嗎？"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.html.heex:296
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VAPID keys are required for sending browser push notifications."
msgstr "發送瀏覽器推播通知需要 VAPID 金鑰。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.ex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "VAPID keys generated successfully."
msgstr "VAPID 金鑰產生成功。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/settings_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Web Push Notifications (VAPID)"
msgstr "網頁推播通知 (VAPID)"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:247
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmark"
msgstr "加入書籤"

#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmark removed."
msgstr "書籤已移除。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmarked"
msgstr "已加入書籤"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:101
#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:222
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.ex:16
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:2
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No bookmarks yet."
msgstr "尚無書籤。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:247
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:80
#: lib/baudrate_web/live/bookmarks_live.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove bookmark"
msgstr "移除書籤"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:79
#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:106
#: lib/baudrate_web/live/home_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Moderated by"
msgstr "版主"

#: lib/baudrate_web/components/layouts.ex:320
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "System timezone: %{timezone}"
msgstr "系統時區：%{timezone}"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:129
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:228
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Allow forwarding"
msgstr "允許轉發"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:109
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Article removed from board."
msgstr "文章已從看板移除。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.ex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to remove from board."
msgstr "從看板移除失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:121
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove from board"
msgstr "從看板移除"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:316
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This article cannot be forwarded."
msgstr "這篇文章不允許轉發。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No boards found for \"%{query}\"."
msgstr "找不到「%{query}」的相關看板。"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles after a date"
msgstr "指定日期之後的文章"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles before a date"
msgstr "指定日期之前的文章"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Articles with attached images"
msgstr "含有附圖的文章"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Example: %{example}"
msgstr "範例：%{example}"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by article author"
msgstr "依文章作者篩選"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by board"
msgstr "依看板篩選"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter by tag"
msgstr "依標籤篩選"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Operator"
msgstr "運算子"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:26
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search operators"
msgstr "搜尋運算子"

#: lib/baudrate_web/live/search_live.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search... (try author:, board:, tag:)"
msgstr "搜尋…（試試 author:、board:、tag:）"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:23
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:325
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Draft restored"
msgstr "草稿已還原"

#: lib/baudrate_web/live/article_edit_live.html.heex:22
#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:324
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Draft saved"
msgstr "草稿已儲存"

#: lib/baudrate_web/live/board_live.html.heex:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Board moderators"
msgstr "看板版主"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} voter"
msgid_plural "%{count} voters"
msgstr[0] "%{count} 位投票者"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:202
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "1 hour"
msgstr "1 小時"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:203
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "6 hours"
msgstr "6 小時"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "7 days"
msgstr "7 天"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add Poll"
msgstr "新增投票"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add option"
msgstr "新增選項"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:340
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cannot vote on this poll."
msgstr "無法在此投票中投票。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change vote"
msgstr "變更投票"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Closed"
msgstr "已結束"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Closes %{time}"
msgstr "截止於 %{time}"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Expires (optional)"
msgstr "期限（選填）"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create poll."
msgstr "建立投票失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:364
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to record vote."
msgstr "記錄投票失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:63
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:191
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Multiple choice"
msgstr "複選"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:201
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No expiry"
msgstr "無期限"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:141
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:143
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Option %{number}"
msgstr "選項 %{number}"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:59
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:122
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Poll"
msgstr "投票"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:135
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Poll options"
msgstr "投票選項"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:298
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.ex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Poll: %{error}"
msgstr "投票：%{error}"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove Poll"
msgstr "移除投票"

#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:152
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Remove option %{number}"
msgstr "移除選項 %{number}"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:62
#: lib/baudrate_web/live/article_new_live.html.heex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Single choice"
msgstr "單選"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:361
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "This poll has closed."
msgstr "此投票已結束。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Vote"
msgstr "投票"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:355
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Vote recorded."
msgstr "已記錄投票。"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:305
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Blockquote"
msgstr "引用"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:297
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:306
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bullet List"
msgstr "項目符號清單"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Code Block"
msgstr "程式碼區塊"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:313
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Content too large to preview."
msgstr "內容過大，無法預覽。"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:308
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Horizontal Rule"
msgstr "水平線"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:302
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:303
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Inline Code"
msgstr "行內程式碼"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:298
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:301
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:311
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Markdown formatting"
msgstr "Markdown 格式工具"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:312
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nothing to preview."
msgstr "沒有可預覽的內容。"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:307
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Numbered List"
msgstr "編號清單"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:309
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:299
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Strikethrough"
msgstr "刪除線"

#: lib/baudrate_web/components/core_components.ex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Write"
msgstr "編輯"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:11
#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Generate for User"
msgstr "代使用者產生"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.ex:115
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invite code generated for %{username}."
msgstr "已為 %{username} 產生邀請碼。"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search users to generate invite code for"
msgstr "搜尋要代為產生邀請碼的使用者"

#: lib/baudrate_web/live/admin/invites_live.html.heex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select a user"
msgstr "選擇使用者"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:378
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to remove avatar."
msgstr "移除頭像失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/profile_live.ex:413
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to update avatar."
msgstr "更新頭像失敗。"

#: lib/baudrate_web/live/article_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to toggle bookmark."
msgstr "書籤切換失敗。"
